[終極樂壇人瑞] 李 克 勤 唱 歌 唱 足 3 0 年 都 上 唔 到 神 枱 的 要 訣

冇 感 情

完。

呢個唱法唱足3 0年你唔悶我都厭

繼續0感情,交行貨

1:54
陳奕迅翻唱李克勤誰願分手

感情與感染力比原唱立即強化100倍

唱歌機器
無感情（可能佢自己有）
零感染力，無一首歌令人起雞皮
唱黎唱去都係同一種風格
硬係有種柒味，就好似糖妹一定係污糟咁
上到神檯就喊喇

paste返我隔離post回既感覺
每首歌好似一樣咁
聽兩句都厭

好多時佢自己感動到自己,但感動唔到觀眾

到佢自己唱到喊嗰陣

李克勤:
1萬名觀眾:

係獌狗

唱腔老土
冇變化
一式一樣

通通都係致命傷

靠送禮支撐吓人氣

最後唱和音真係聽到燥，可唔可以收聲，我想聽eason唱

捧曼聯

eason真係唱得好過佢好多

最後係eason和緊....

聽下原唱睇下爭幾遠

人哋講緊誰願分手....

佢D歌一直都覺得 但聽完eason唱後 又覺得送禮勤D歌都唔錯 只要唔係佢唱

但係佢歌功幾好架喎

正皮不解釋

甄妮呢D類歌手唱功都好好 但我真係唔覺好聽

李克勤浪費咗唔少歌,佢好多歌如果畀人唱一定HIT

e.g
活著為求什麼

飛花

認同

仲有失魂記如果畀陳奕迅唱應該HIT

佢唱假音真係麻麻

歌功好唔難,感情好先至難

後生嗰陣好屈機
3:17 仲要係Live....

頂唔順佢D假音

我覺得佢唔夠激情,
成個機器人咁, 由其到高音/震音位
唱腔老土就冇得講, 張學友都老土,
但感情真係好李克勤幾十倍

佢唱歌仲有份造作感

各花入各眼

有條送禮fans比負皮人地既留言
無用架
改變唔到事實

最頂嘅負皮都唔少

3樓貼eason唱佢首歌 暫時冇人負皮

Sor9ry

激咗一樣冇感情

麻麻地 學友唱頭髮亂了尾果段同2002音樂之旅真情流露尾果段就真係屈機

張學友嗰一隻係穿透力強
李克勤係靚
李克勤等嗰段,如果音質好少少,餘音仍迴盪耳邊

等嘅話,假音方面張學友冇佢做得咁好

一直都有人認為克勤唱歌欠缺感情,但我想引用詹SIR的話, "你要懂得欣賞,先要有欣賞的能力", 我也曾經認為克勤久缺感情, 但人大了, 才慢慢懂得克勤所表現出的, 是從人生、生活中一步一步的經驗累積才可以表達出來的, 是一種細水長流, 笑中有淚, 細膩真緻的情感。試想真實的生活中,有哪一個有真正有閱歷的人會經常呼天嗆地,聲嘶力竭,大哭大笑?很多人覺得食辣椒才夠味,但又有多少人懂得吃苦瓜?

一個也不能少勁長氣

飛花我聽返 容版仲好

乜野廿世紀天王巨星歌神唱到唔拎獎

佢先同小朋友爭獎

三千零一夜其實好有feel

其實我覺得飛花同埋花落誰家都好正

呢首好有感情

唱咗30年仲要同班後生爭

飛花度身訂造都話畀其他人唱會好聽d

呢首第一次左麟右李個live 真係屈機

送禮勤鹹魚翻生嗰排真係好屈

聲同技巧都癲瘋

但係左麟右李爆紅後
同撚伯瘋狂巡迴就搞爛咗把聲
就一沉不起

克勤港樂 至 左麟右李係最後光輝
演奏廳一有少少迴光反照
之後就唔值得聽

49000 抵能死
人地叻哥鍾意荷蘭 最多比人笑下 但獌狗係會令人憎

有唱功冇感情
同一個普通打工仔冇分別

推薦大家聽下佢唱好戲之人
可能佢自己都鍾意呢首歌
唱親live都特別肉緊
但佢唱大多數歌都一成不變
呢樣真係佢嘅致命傷
佢成也穩定 敗也穩定
當唱live同CD都一模一樣嘅時候
我點解要突登入場聽live

其實 呢個都係佢個人特色嚟嘅
又唔洗專登搵eason嚟踩低佢嘅
起碼佢都有幾首陪住我地成長嘅歌
紅日, 高妹, 我不會唱歌
到近期 紙牌屋, 活著為求甚麼
唔洗成日將個重點放落無感情 似機械人
因為我諗大家都知 呢個係佢特點嚟

佢首愛不釋手係唯一一首比較有感情

唱歌個時好似和尚唸經咁一聽就想訓

人肉CD機

我覺得佢以前嘅歌都有感情
我聽過我不會唱歌live
我覺得ok
但E加就賣弄技巧多

飛花應該全香港得佢一個唱得好
不過其他歌絕對認同

on9

失魂記無感情？

李克勤唱得有感情既歌真係5隻手指數得晒

合久必婚
花落誰家
空中飛人
c3po
失魂記

頂多俾多首飛花

在技巧上李克勤明顯優勝於其他歌手，其他歌手只係唱到「k歌」的層次。

無。

靚聲王

其實有，不過好內斂
夜媽媽聽都幾有feel⋯⋯

但佢啲歌啲詞都好有意思

CD勤最好聽係和音

抄post狗

好多人話佢唱功唔錯, 但無乜感情, 好似播緊CD 咁,

咁樣會變得唔夠禁聽

張學友, 陳奕迅 係有唱功加有感情....
聽起上黎會寧人好動容....

一直都係咁認為啦，唱功佢係好，但live既唱法、感覺同cd冇分別，又冇乜感情感覺到

樓主成日狙擊已cd勤

馮文樂唱飛花都唔錯

btw馮文樂扮李克勤會有感情啲好聽啲定李克勤本人唱得好聽啲

低能
唱得似cd又話冇感情
唱得有感情 又話其他地方唔夠好
屌你老尾啦

見一次笑一次

講咁多，eason唱live唱唔唱到好似cd咁先 同埋佢係曼迷咁又點?點解要拉埋一齊講

心淡副歌

依家唔係討論live水平

就算你live穩定如播碟都可以好有減染力，依家李克勤係連係錄音室內唱都無乜感情，明未？

一首唱足20年既誰願分手俾一位後起秀KO,10年後原唱者都仲未有進步，從呢個角度睇都幾失敗

理得你講乜 我就覺得唱得好又有感情

拿～我有讚㗎

沒靈魂

90年代四大天王時期，我拎唔到男金
2000年代 陳奕迅 古巨基 許志安 張敬軒 時期，我又冇

終於等到2017年，四大天王、陳古許都退落黎
我可以拎男金啦，側田，慢慢等啦，我都等左30年了

一踩就紅架啦

其實老唔大問題，最緊要值。

其實古巨基仲慘
佢真係做到人紅歌紅
但係當年真係俾全盛陳奕迅橫掃, 叱吒當年幾鬼好睇
係陳奕迅俾英皇雪嗰兩年先叫俾基仔拎返次(04)(03 許志安)
05一出黎就係U87隻碟

屌原來已經係十幾年前既事

音樂呢家野肯堅持就贏
你睇許志安都咸魚翻生左一陣，流淚行勝利道

但佢都醒，出左高質大碟
再宣布唔拎獎，比左個夢一場既頒獎典禮結局
唔洗衰收尾

女歌手果邊

校長 同佢比呢？

佢對波好大

無感情，首首都係差唔多唱法

佢啲收入點黎？佢都好慘下但住既地方都唔錯同埋佢個仔都有錢讀國際學校。
佢都有一首代表作既（紅日）但係唔明白點解佢開演唱會好數都孖其他歌手一齊開

陳洛基唱佢果首 已經分別出 有感情同無感情啦

陳洛基好難聽，為叫而叫

但我感受到陳洛基激情喎
李克勤係拍子、音準好好 但聽佢唱歌好悶

佢仲有首萬年孤寂好好聽, 不過換第二個唱應該會更好

側田作曲, 佢自己唱番最好

人地係用心唱歌

李克勤只係配音員...

佢D歌除左堆classical野多，其餘俾曬其他人唱一定好過佢

佢比人覺得收收埋埋。 好陰濕咁。 所以唔多like

唱歌唱到好似讀稿咁

仲屌鳩人唔識貨 唔識欣賞讀稿

樓主咁快改口風?

佢真係一個專門浪費別人作品既歌手黎

講講下佢30年黎真係哂左人地唔少心血

搵日真係集齊多D浪費人地心血既行為開個post再討論下

不過講真, 唔係咁, 佢可能唔可以穩穩陣R呢行反食幾十年, 真正做到餓又餓唔死,但又無發達. 以佢當年咁多勁人, 佢一轉風, 可能就已經玩完.

當你聽多幾㳄就會無feel好奇怪，唯獨是係佢先係咁

今日再聽番失魂記已經唔覺有感染力

但你聽eason唔會有咁既情況，不如不見十幾年聽親都流馬尿

覺得佢為左保住個唱功好既金漆招牌
越老越唔敢去嘗試多d類型既歌曲

之前係spotify聽佢宣傳自己新碟，d語氣好唔願意被迫咁

明白晒，原來陳洛基version叫做有感情

預左被人屌
雖然我成日聽Eason ,
但我個人認為論唱功李克勤係好過Eason
不過由李克勤口中唱出黎既歌真係唔得,
成個機械人咁

因為。。。唔靚仔

唱歌無咩評價，反正唱腔每人喜好不同

係最頂唔順佢永世都係做擦鞋仔

有邊個巨星係咁無性格

就係因為冇性格所以先做唔到巨星

聽佢演唱會果班先on9?
好似係屋企聽播碟咁？

佢歌喉除咗無感情外都無咩好挑剔，
但性格應該都有啲問題先咁多年都上唔到神枱

最後啲假音

其實好多網民話陳奕迅唱功一般
但係做音樂嗰班(歌手, 監制, 作曲填詞人)就話佢好勁

月半小夜曲我鍾意聽日文原版
河合奈保子

追憶

03年之前把聲真係靚得緊要live同cd真係一樣

最好就乜柒歌都比e臣爆到乜咁就最有感情啦呵

我就真係唔覺佢唱得內歛d有咩問題
三句唔埋兩句就e臣
拍戲都唔一定下下喊到飛曬鼻涕先叫好睇啦

個陣聲底薄D，又清
仲有唱歌好似唔洗用力咁D氣到上到
流𣈱度極佳，字與字之間極之細膩，live比依家穩定多起碼5成
音準完美
咬字非常清析，隨羅文外之後就係佢

聲底技巧根本完美。

打後既演奏廰系列已經唔係個回事...

但感染力真係

五音不全既人成日將唱功同感情分開，以為陳奕迅靠感情唱歌。唔知道感情都係用唱功表現出黎。

咁你唱歌想上神檯係唱比普羅大眾聽 你要識欣賞既人先覺得好聽可能要死先會出名 好似畢加索d 畫咁

eason唱功邊係差呀 係佢依家爛聲先差咋

流行曲感情先重要
唔係嬅嬸憑咩紅得起

eason當年橫掃樂壇既就係靠佢把屈機靚聲
全盛時期既eason真係同期當之無愧既樂壇第一人

同埋eason聲樂出身都可以有人話唱功差
單論唱功,或者eason仲高過李克勤,eason因應自己聲音狀況而用唔同方法演繹

eason上神台到去大陸幾個節目係做導師級
李克勤就要靠我是歌手同蒙面歌王去發圍
歌壇地位完全係兩回事

eason紅到全華人都識甚至外國都有人識
以為單靠感情就可以紅到全世界?

睇到佢d演奏廳/我不會唱歌 既曲底係幾好心
但事倍功半，比K歌屌打

但唔知點解我身邊好多送禮fans

證明其實係好多人都會聽送禮既歌

咁我咪係識欣賞

同埋今年男金 咪證明多人識欣賞

條友已經玩到返璞歸真
佢初出道學友腔都不斷玩震音㗎

agger

但賭場風雲主題曲好有感情

情非首爾

其實佢以前既賣點係零瑕疵，技巧，唱到同cd 一樣，穩定，靚聲( 但近年真係差左）
加上佢真係唱歌，用singing voice唱，係個個年代d 人就係鐘意咁，加上d 歌亦適合用呢種方法唱
但依家就會用specking voice去演繹一首歌，比人感覺有語調氣感情，依家既曲字亦較多，用specking voice 去唱會好d

其實呢種用singing 方法唱歌係唔會吸納到後生既fans，只會比人覺得佢無感情，所以近十年佢都轉左少少方法唱，但就變左兩頭唔到岸, 變左後生就覺得佢無感情，老一輩又覺得差d 野，所以先成日要孖人開演唱會吸納d 唔同既歌迷

兩個同原唱比都真係爭好遠，好做作，淨係掛住靚聲

陳百強係唱到每一個字都係感情，好似100%自己嘅心情
佢冇佢哋咁好聲，但係都曾經係某段時間香港最紅，唔係冇原因嘅

靚聲要聽伍衛國

真心八魂記首歌有意思, 但佢唱真係touch唔到我

陳百強無最紅過 同埋我鍾意張學友版多d

由細到大 我只當佢係瘦版阮少祥

陳百強最紅果時好早,廿歲都未夠(~1980, ), 幾張白金, 第一個俾人叫idol
wiki
"1981年，推出第四張個人專輯《有了你》（又名《太陽花》）。以音樂風格來說，《幾分鐘的約會》、《有了你》此兩張專輯都算是延續了陳百強在EMI時期的路線。此外，其中的《喝采》、《有了你》、《念親恩》及第五張專輯《突破精選》收錄他唯一一部擔任主角的TVB無線電視電視劇《突破》的同名歌曲，都是以青春勵志作為題材，大受年輕人歡迎，幾張專輯的銷量均超越白金（5萬張銷量或以上為白金唱片）。"

阮兆祥其實唱歌幾好聽

近年EASON用返舊少少唱法既演出

睇完comment,李克勤就是原罪

敢問樓主，香港男歌手，有幾個攞過男金/最受歡迎，咁點先算上神台?